「繼續煲」揸車蓄意撞人 有人行近詢問 即時開槍

持槍搵車蓄意撞人，有任何人行近少少問下咩事都可以直接殺死佢

見佢唔敢提就知根本講唔通

咁以後所有狗 揸車亂撞人都得喇，有人過黎就可以屠殺市民
玩緊gta?

推

無得煲依樣,有片影到.
主力煲"時序" 係佢開槍先用火魔自衛

點解無得煲，
即係未有人攻擊佢之前已經開槍
咁都叫無得煲？